19歲孽子對「美魔女媽媽」性侵4次！ 辯「她引誘我」

離譜！新北市一名19歲的姜姓男子，自幼就被父母丟到育幼院，長大後才和母親一起生活，而姜母雖年過40，但卻保養得宜，可以說是美魔女，沒想到正值血氣方剛的姜男竟以斷絕經濟來源威脅，多次逼迫姜母和自己發生性關係。警方逮捕姜男時，姜男竟辯稱「她引誘我的！」行徑相當惡劣。

據悉，姜男父母在他學齡前就已離異，而父母親雙方家庭竟無1人要撫養年幼的姜男，因此只能被安置到育幼院，直到他16歲開始打工賺錢，媽媽突然向育幼院表示要領回兒子，因為她沒有工作想依靠兒子，姜男之後便與媽媽一同在新北市租屋，不過姜男對母親根本沒有「母親的感覺」，且正值18歲血氣方剛，加上母親保養得宜，身材長相看起來只有20幾歲，於是對媽媽起了色心。

從去年開始，姜男就以斷絕經濟來源來威脅母親，要求姜母與自己發生性關係。姜男到案表示，母親常常穿著1件式超薄超短的情趣洋裝在家裡走來走去，甚至還露點問兒子要不要摸摸看，「就算是媽媽也會受不了，更何況是凍齡的漂亮媽媽」。姜母則稱，根本無法反抗兒子，加上擔心長期飯票消失，於是只能束手就擒，直到兒子和她亂倫第4次，她才身心俱疲，下定決心報警。

警方表示，姜男與母親說法完全不同，詳細案情仍將持續釐清，訊後先將姜男依妨害性自主罪嫌函送法辦。根據《蘋果日報》報導，林富貴律師表示，兒子強迫母親發生性關係，這已犯了刑法221條強制性交罪，係以對於男女以強暴、脅迫、恐嚇、催眠術或其他違反其意願之方法而為性交為其構成要件，將處3年以上10年以下刑責。

圖呢？

地方的媽媽需要愛

冇圖好難討論落去